Gfriend攪左個跳舞比賽，香港隊團體賽攞左個銅牌

只能說，冠軍隊好普通囉，連亞軍都[u]有睇頭過佢，香港更加無可能只係攞第三

意為係佢

好睇過正版

導清sick玩 新丁

好能正..

咪黑啦

唔覺

想和SINB,YEIN,SOWON HH喔

入黎就係為左睇新丁
睇完冇咩野我出番去先

香港個隊第3都比多左

係唔係得三隊。。。。

香港個個麻麻地。。。

吊牙 個patrick so 好柒